我屌你老母，邊個踢我？！

省尻我？！你知唔知我邊個呀？！

？？？？

俊

我就叫神仙B，你叫咩名吖

呢度無人識你呀

咩事呀b哥

阿.....阿俊